當打之年去退休聯賽做乜？

雞巴謙都做到山寨法甲球王
去到英超畀人撚狗咁撚，傷鳩埋
仲話比利接班人
真係得啖笑

伊巴入廿幾球都叫比人撚狗咁撚

你叫其他前鋒情何以堪，伊巴仲要唔係踢英超傷

大家散啦，比樓豬自己靜下

去數銀紙呀

伊巴喺法甲超晒班，英超班對手先啱佢級數